有冇好嘅寵物用品店推介？

係油尖旺區有冇啲賣寵物用品舖推介？ 有啲舖頭賣把梳都賣到三百蚊把 但又唔想淘寶

平時去開金魚街寵物城 比20蚊做左會員
會籍一年 買野正價9折
同埋有得儲折扣金 可以同朋友share 埋單果陣講電話no.就得

網店多數平好多

講緊香港個d，300包送貨